齋買 VOO 或 TQQQ 已經可以離開財經台

買妖股搏一夜致富既基本上都係傻鳩

廢老戰隊系列

財經台絕大部份嘅人唔睇技術分析 又唔識得基本面分析
淨係識得睇新聞聽消息睇連登 唔買妖股買啲咩

50%TQQQ
50%SOXL

永遠sh 跌就加倉 點輸

推
呢個組合冇得輸

唔明，VOO或者TQQQ係妖股？

arkk算唔算妖股

我意思係 all in voo 同 tqqq 就夠
上黎同班傻鳩一齊日日搵埋d 未聽過既 number / 代號
基本上浪費時間

買妖股日日mon撚住嘥撚晒啲時間
長揸tqqq輕鬆跑贏大市

Decay撚又要寫千字文話tqqq有咩唔好

想睇，嘰嘰

好多傻豬成日妄想自己識低位入高位放

事實上呢
大多數人就係隻股跌果陣驚佢未跌完
升果陣又怕早走第日追唔返
結果跌又唔放升又唔放
美其名係 SH 實際上就坐撚晒艇蟹鳩晒

然後真係跌到仆街見唔到前景唯有放
想轉場搏追返同埋安慰自己慳左時間成本
結果隻妖股又真係升返
自己一轉場又遇跌

來來回回幾次就跌到渣都冇

真
話我廢老都咁話
放舊錢慢慢自己增值
開開心心

天外有天 世界很大

其實係
人生簡單d

買voo點解唔買upro

冇呢班傻仔邊有咁多笑話睇

Decay呢個情況只會發生係2800

會 decay 架唔好呀

買三隻就夠
tqqq 納指
spxl 標普
udow 道指

連登仔們終於修成正果
追隨巴廢老的index 投資心法

其實即係買個巿
唔係買個股
股可以跌
巿就 = 國力
要買就買美國唔會輸只會發展落去
如果美國都輸咁大家唔駛玩

樓主有冇咁做

Upro呢？點睇？